一句講晒：打針科興定復星？

好評：中國科興

負評：復星國際

以上皆非

唔撚打針

搶頭淡湯做白老鼠咁識玩

帶返口罩

我寧願宜家去中個招
自己產生抗體
都好過益中国

吓！你唔係想打港共買既野呀

立場: 供港「輝瑞」疫苗個名只係黐金糠，實際全部都係支那針!

兩個都唔打

而家有疫苗 覺唔覺仲要檢測係好撚on9

一係打水貨，一係唔打

唯有係咁

暫時多人想打復星喎，係上市公司係有信心d

打你老味咩

0l0

Y not both

兩個都唔會打

屌你 繼續戴口罩囉

讓領導先打

唔撚打

口罩

有無得揀輝瑞